CCTVB 主播IG屌話示威者對佢地舉中指&講粗口

謊言講一百次就會變成事實 係咪屌緊自己
講膽作新聞唔夠膽認

點解d匪話咁流利既

打壓自由學咩人講權利？

順便回帶：
CCTVB 前作者簡惠宜對CCTVB 採訪受阻表示條氣唔多順

支那G

食得鹹魚抵得渴啦做cctvb
做雞又要攞貞節牌坊

條女走左成年啦,而家果班記者差唔多洗晒牌

D左膠話全新聞部都係「深黃」
不過比袁花「迫」佢地

樓主點睇佢story講嘅嘢

咁而家仲做緊個班姐係

唔鐘意咪quit 囉

你係示威者心裡面條蟲？ 點知係對佢地舉中指？

if you don't like, quit it!

黨鐵前線好黃

應該話上年六月到而家仲做緊果班肯定係人渣

Quit TVB囉

轉行去做雞囉

本人覺得你老母係出自關心同問候嘅助語詞
至於冚家鏟係客觀咁形容破碎家庭
一啲都唔覺得侮辱
記者可能身世相近所以有啲敏感

我舊年6月已經講緊班仆街讀稿機同狗一撚樣係賤種
不過成堆死左膠出黎吠返我轉頭

呢d垃圾好興講做乜乜乜 咁樣係爭取民主自由？萬能key報黎架

黃嘅都quit曬啦 依家仲做緊個d肯定全部藍屍

永不原諒cctvb

Winnie 呢隻臭雞公廁

條女原本想跟大隊走, 後尾高層話比佢長做午間新聞(有額外出鏡費), 就轉駄唔走

班垃圾日日用張家灝黎死撐「入面有好多深黃」

咁撚醜唔好出鏡當幫吓人幫吓自己啦

唔撚洗講啦
未畢業出黎做比人趙完唱到通行都知

link？

個肥仔做過啲乜

條女淆到改左名定點
依家search唔到佢ig

So?

追住啲狗扮人嚟問

改咗都冇用

已經柒左

咪811追住隻便衣狗黎屌個個囉
問題係張係本身已經遞左信 倒數last day緊
然後班左膠日日用佢同七警黎死撐 tvb有「良心記者」

好似係恒大搶人條仔, 條仔趙完就飛左佢, 番番條女身邊

樓豬，新ＩＧ係咩

臭雞！！！

繼續
Tvb 現職 劉俊鈺

佢女朋友 Stephy Wong
舊年一屌tvb班作家就即刻出黎單單打打

莹

估唔到咁多年大家都仲記得

屌你咪屌你,使撚俾面

有冇人將佢段caption 貼返喺張狗推人屌人嘅相度

start with「TVB記者XXX : 」

莹？

屌你老母 cctvb 畜牲學咩人吠

同中共一樣 平時打壓言論自由 去同西方利用言論自由反民主自由
根本唔駛尊重打壓言論自由嘅人 直接用返地嗰套打鳩佢地就得

呢件黃建瑩藍到仆街 好耐㗎啦

"心淡"

佢小學時最鍾意講呢句

做cctvb 既全部都係走狗

「普通話」新聞黎

係主播定前主播, 我見wiki寫佢近況係: 升學與進修

上面有巴打話仲做緊

仲衰撚過狗啦
51沙田個陣班狗大大聲講 我地擺明販毒咁又點

Tvb班仆街作家次次作完新聞
一係扮慘 一係瀨曬落袁花度

屌，宜家做得tvb嘅都係ON L 9嘅

而家長駐午間新聞喎

邊有舉中指講粗口呀，根據CCTVB報導方式，係CCTVB cam狗同市民互相影相留念

圍住cam man用電筒照
講緊死黑警?

報假新聞罪同殺人做得支那狗就係咁架啦

咁又點？ 話俾訓導知？cctvb雞就是賤

真
仲有「我都有言論自由架」

死支那雞躝返支國啦

CCTVB全台都係賤種

呢個沃門人黎，根正苗紅

做得黨媒預撚左啦

第一張圖

做CCTVB主播不嬲都等同做狗啦
上年俾晒機會走啦
又想出樣又唔想俾人鬧

以為有新嘢睇

屌你咪屌你囉文妓

TVB食屎狗

黨妓

阻礙誤導式道係公義

A

用電筒照講粗口舉中指，係唔係指班狗先

我地又唔係動物傳心師，點知班tvb animal 諗咩

我嘅自由就係打壓你嘅自由
你阻住我打壓你嘅自由就無資格講自由

唔諗下點解你間嘢會得到咁嘅對待？

無錯，打倒CCTVB就係彰顯公義同爭取自由既第一步

CCTVB就成永恆

who?

ig 改左名?

唔屌得學人做爛鬼主播？

佢完全唔知做記者 ge天職係咩

混亂期間倒地都講得出

七警案
cctvb「拳打腳踢」都要急急腳改做「使用武力」

而家話人地彰顯唔到公義？
最反公義既係你地呢班專業維穩媒體

屌你老母咪屌你老母囉 洗擇日？on99妓者

叫佢出來講呀麻起網上打飛機？

前列腺好黃
底褲好黃
啲尿好黃

助紂為虐cctvb

有問題？
將事實講成謊言就係貴台選擇既自由。
市民就無自由不滿？

收撚皮啦臭閪點撚樣啊

收啦死臭閪做雞啦

出來討論下tvb囉 唔好網上聲大大

做得好

推

屌你老母就梗架啦⋯
做雞都想攞貞節牌坊？

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

tvb新聞唔中立歪曲事實當自己係正義地提供另一個角度報導真相
自己no balls去捍衛新聞自由俾人屌就話人地屌柒你就係阻撓自由民主發展
自己拮穿個套就屌人地中出你

希望cctvb主播專重市民想屌你老母嘅自由

中文版維基就是屎...

張圖幾耐之前呀
第一次上DOJ 果次
CCTVB妓者比人發現左自己唔小心整爛部機

標題換咗做香港警察都得 CCTVB 收皮啦

真理部話人打壓新聞自由

你地作故仔嗰陣就預左有今日啦
相比起你地做緊既野 講粗口舉中指已經好斯文

所以呢
咪一樣繼續維穩

又要做雞又要拎貞節牌坊

你呢個比喻好中

肋紂為虐歪曲事實畀人當過街老鼠等天收

奶共全場總冠軍

呢條女都係
係佢啲相下樣有唔少人留言
問佢肯quit未 唔好再扮黃
比佢del晒comment
黃？ 真係督尿就黃

幫極權做埋啲扭曲良知真相事情值得死全家

笑死 做共狗作家學乜人講權利

PUSH

好嬲

tvb 戰線不了

Tvb戰線搞廣告商
我主張搞9班讀稿機

啱啊
搞鳩TVB員工就係彰顯公義爭取自由
TVB做咁多陰質嘢唔使還?
最好就成棟TVB大樓畀人炸咗
少一間同公義與自由為敵嘅媒體

殘體都出埋黎

主咩播呀？
用番香港術語
主持
Ok?

學差佬

應該係讀稿機
我下次會改返

做得cctvb預左比人屌啦

仲狙擊緊
好撚勁

TVB = 賤種

我由舊年6月已經講緊班讀稿機仲仆街過差佬

貼埋Ig link la屌你

Cctvb冇一個員工係無辜

我唔主張搞

應該大力支持晒佢地

真係賤種嚟

手足好野，班tvb畜牲唔洗理

你講得啱
應該要表揚佢地

愛國記者

呢個仲喺唔喺度？

武肺病徵

Tvb 主播 記者=賤種

TVB就抵死啦，香港人真係太和平，對tvb仲係舉中指同粗口，其他文明國家捉個cam man掉落垃圾桶就有

佢地係黃絲黑記黎
我愛港人士 吾支持港獨
有責任要撥亂反正

啲人唔走哂都唔輪到佢，呢條八婆梗係lur飯應啦

其他國家唔會有左膠呀嘛
有冇見過台灣民進黨支持者會話中天記者係「同路人」

市民做嘢反擊就話侵犯你自由
黑警打壓市民嗰陣你就舉手支持

大波寧都quit左成年 即刻可以講真話

睇個樣就知支那閪啦
方口方面成個落黎做世界嗰d湖南仔賤種樣咁

你班中央台走狗日日作惡, 掰大眼講大話幫共產黨做假宣傳
好意思調轉頭叫人唔舉中指????

點會無，但佢地唔係溫和左膠

5號個位鄭康煥，18歲入青年發展委員會，反佔中藍屍嚟，google個名就知。
之前冒認東方星島個位章詠欣，做過港大學生會國事學會主席，同林鄭、雜種握手。
唔係藍屍，或者無喺紅媒做過，TVB唔請架啦！

真係一Google就係

舊年714沙田商場就係tvb個攝記撲上去護住個差佬

有無條支那閪ig，佢改左名

同啲黑警藍屍一樣 明明係一匹畜牲 仲成日想同人講道理 邊個仲當呢班垃圾係人啫

佢意思係自己報一千次假新聞都唔會變事實所以唔好阻佢揾食？

佢之前好似打過一句choose egg
笑唔笑

真係唔明點解有人話佢係黃？自我安慰先覺得佢係黃（即係好似話愛回家有演員係黃但唔敢表態。）？

黑警係高層扮講道理
低層個班散仔全部係攞雞毛當令箭
仲要理直氣壯屌返你 佢地係擺明犯法吹咩

Tvb就成個新聞部同流合污
然後一被人屌就慘 / 瀨曬落袁花度
話自己係「被迫」

咪攞個張相係咁吹奏佢「黃」
現實就係日日有份作新聞維穩

不過一屌就成堆左膠出黎話你「鬥黃」

嘔心到tvb記者

仲核突過差佬

可能純粹中意食蛋

咪係囉，又要屌狗又要話比人推跌

劉俊鈺係cctvb記者之中已經算正氣, 冇冼志同東方星島條女咁蛇頭鼠眼, 希望佢及早走人

咪一樣係維穩狗

又係你條柒頭

講到有人揸槍指住佢個頭做呢份工

Cctv嘅攝影師都仲可以話會影到猛料
讀稿機器連自由意志都無學咩人駁嘴？